有邊個元首已經向耶蘇發送賀電

😂

善心打破尷尬post

由佢沉啦

Jesus christ jesus cry